其實成日叫人standwithhk, 真心問我地有冇standwith人地？

係香港隨便叫句口號都會中國安法同限罪令，咁我地standwith人地應該at least唔會中國安法喇掛

係時候standwith人地了！link我就唔貼喇，不過大家
做twitter任務, 係fb/ig share post同文宣，俾like推高個reach rate!